想問淡友如果聽日反彈點部署?

利申:收市前入左10手熊
如果聽日升，想問大家會點部署?

到時 連登仔一早走哂，問返你轉頭咁辛苦返工做乜姐

遠定近先
306熊同320熊都唔同部署架喎

驚就咪玩過夜啦

無咩好驚，因為聽日反陣

熊一都驚
唔打靶放一年變遠熊啦

十手308

我入308
淆淆地

想問如果反彈 你會入牛 定 再低價入熊? 定both?

推

308驚西咩，同聽日一定跌

明天升就再睇定

聽日高開百幾引牛

唔玩牛熊住